2020嚟到最後一日，有啲嘢想講。

好凍，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三個鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

👉🏻👈🏻

收皮啦

中出佢啦

點解咁惡

點解咁色

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

點解咁煩

收皮啦又扮可愛，樓主勁柒

點解咁快（復活）？

貓有9條命

你聯絡佢關我咩事，佢復活到你先講啦

貓貓禮志？

樓主好gay

收爹拉
拉

滅聲，你共產黨？

諗左username未。

連佢都fol你，你離成功融入波台又走近多一步

甩左p先啦起碼都

一日一post又幫唔到正評咁好難尊重你